FYI: 過去十次美國經濟衰退, 九位在位總統都係共和黨

姐係侵侵一定連任

小心比人話你係左膠呀

一即是全 全即是一
諸神的黃昏

民主黨經濟地雷幾年先爆

好合理 民主黨淨係識賣屎忽

解讀TRUMP係勁係廢
都只係取決於你睇緊邊份報紙